有冇人知道backuptrans點樣share

買咗，用咗一次，但係見到佢個website話Only download and install on 1 windows computer.

up

拎部手機去你屋企部電腦backup

唔好意思，借個 靚位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

lm, 安裝嗰時話cannot be registered on more than 1 pc